溝唔到女

成日覺得
自己同溝女越黎越遠
係街見d女
好似全部身光頸靚咁
even街市賣菜阿嬋
如果你話
俾心機就溝到女
咁個個咁俾心機
又係咪個個溝到女
唔係家嘛
d女只想要最top個批男人
做女人溝仔
真係易過
男人揾女人好多
真係好surprise
d女係同時間
幾條麻甩佬追緊佢
我就透明
係女人心目中
我只係黑me蚊人海中
連人都唔係
連野都唔係
可能街邊踩死隻曱甴
都會覺得罪過
我呢d人
死左簡直造福人羣
把口叫你唔好死
但大家心照
呢個世界
少咁我呢d人
少咁d負能量
少個人爭資源
少個人揾食爭工做
可能你地會開心d
溝唔到女
就少條女受傷害
少對父母為個女喊
嫌棄又好
驚我又好
玩我又好
只不過
係社會自我調節
而傳遞俾我既signal
同我講
叫我唔好亂諗
唔好掂女人
女人係留返俾
有能力既男人
你冇能力
付出幾多
幾努力
又點
想證明d咩
從來唔係必然
但又有咩係必然

咁無自信 無野會做得好

中途轉機

太長 唔睇

連登文豪

欣賞你個排版

增值自己啦 日日曬時間諗呢啲野就真係冇女敢埋你身